今日開市末日call aapl

別人恐懼我貪婪

盤前就轉燈，唔比機會買call